【突發】曾俊華公開向大眾募捐，為競選工程籌集經費

John Tsang 曾俊華
13 分鐘 ·

各位朋友：
我已於1月19日，宣布參加2017年香港特別行政區行政長官選舉。

我深信今天的香港，最急切的就是要建立信任、團結社會，讓年輕人對未來抱有希望。

我不是一個人走出來宣布參選，而是要向全港七百三十五萬市民發出一份邀請，讓我們一起努力，令香港變得更好。你們的支持，將會是我競選和當選後有效施政的最大動力。

我正在為競選工程籌集經費，祈盼各位積極回應我的募捐，一同參與，集腋成裘，助我一臂之力。

謝謝你的支持！

網址︰

曾俊華
2017年2月3日

以上轉自John Tsang 曾俊華 競選Facebook 專頁

佢竟然搞眾籌

又話地產黨 點會向小市民籌

咪臭屄

屌你老母啦薯片佬。
財政預算案都未撚計得準，捐錢畀你咪即係無底深潭。
屌你老母計極都計唔夠數

講得好

唔撐任何人
亦都唔會捐任何嘢

大撚把黃絲豬捐比佢

多得你個辣招，要再儲首期買樓不了

毅進星 100

公關動作啫，真係無錢咩

已捐

曬民意俾北佬睇者

fringe backer 個網頂唔順

十幾皮1個月你同我講冇錢

唔係689推架咩

有邊位財政司可以準確計口啱條數 ????
例如 stamp duty 視乎股市同樓市表現
難以準確估計

睇在淋病個閪女人份上，我捐

三十幾皮呀，淨袋，其他洗費公數㗎

屌你啦，你條仆街次次計少幾佰億呀

斷估佢唔缺錢
佢知佢民心高，呢樣野係眾籌最突顯到
咁就可以挾住個勢逼選委投
識電

呢招好野呀
籌得多就可以自己受市民既支持
就算少過689票都可以撻籌到個數出黎
籌得少就之後又可以唔提，就算比人講都吹佢唔漲
689都比人講左5年

根本就係, 游清源都話, 估計百幾票商界票, 佢可以攞到接近100, 而淋病得3-40.... 話有2個大孖沙嘅李氏家族已經落咗注喺品客身上

睇過新聞話慈善組織係窮國起學校等

都會要求當地人夾少少

因為有研究話自己俾過錢, 幾少都好, 日後嗰投入度差好遠

唔知佢有冇咁考慮

薯片個公關

17個donor 有9050 每人500

真係叫你地捐咩, 地產商捐之麻.
曾任權前車之鑑, 而家收錢都要公開D.

薯片你一個月人工仲多過我兩年加埋
你咁都要眾籌我好質疑你作為特首同財政司既理財能力喎

曬支持者，唔係真係需要錢......

咁撚多錢要眾籌

科左水畀佢就做左stakeholder, 依招挾民意好波

游清源都信

唔係話佢錯，只係呢啲料，街邊阿叔都講得出啦

真係等錢洗咩,人地諗住製造受公眾支持假象去逼班選委,真係唔夠咪自己課比自己,成班真心港豬出口都唔夠,仲出埋錢,真係好笑

除左李家冇邊個係100%唔會跪

唐唐當年咁比人搞都唔敢公開反中聯辨陣營

唔好高估商家佬條腰骨

捐左當投票，吹丫

好似少人講胡官

你有份投咩

中乜撚野聯辦，又係維尼捉緊好大一盤棋，千錯萬錯都係江系錯 ？

香港傳統選嗰班係畀着數支持者
哪有掉轉
離地咗啲喎

如果佢唔計少幾佰億
香港就年年供多幾佰億上大陸
就係有佢禁住o左

利申:真係鳩噏

點解薯片咁撚有錢都要籌款

一講到錢就另一回事
除左災禍善事之外
大把人真係睇住計住嚟捐錢
把口話支持有乜所謂
但你有少少達唔到佢要求就一定唔會捐

上次就唐唐
今次就薯片
論調一樣手法一樣
睇下今次又有幾多港豬中伏先

佢邊缺錢 好明顯係想搞公投 顯示佢高民望 劉細良條橋 佢有聽

邊句有話"千錯萬錯都係江系錯"??

兩邊人爭緊係事實

BTW認同品客政冶路線唔會好過林鄭好多

講乜啊
向大眾募捐又話咁多錢都要募捐
大佬人地名叫財爺渣
你估真係佢架咩
點似得膽自大
話拎就拎

30幾皮呀

認真佢咁搞會唔會反效果得罪大陸？

香港人係好撚鍾意捐錢架

佢未開之前已經好撚多人留言話要捐錢比佢

公關戰姐

品客個公關真係屌打奶媽公關，奶媽做緊乜野普通市民好似完全無機會接觸咁

到最後如果民意差距太大，民建聯自由黨個堆唔會敢逆民意而行，上次自由黨就係689民意太高所以縮沙

一定好多人捐，特別班中產黃絲
一萬幾千支持偶像算得d乜

唔會，出得黎選緊係要盡全力。要做得足先似一場真選舉。
再講，而家中聯辦玩到咁，維尼要落order撐佢都要有啲理由。民意就係最重要既因素同埋佢既最大優勢。佢得呢條路玩，唔通同中聯辦互屌咩

錢佢唔係冇，佢係要俾啲香港人覺得有份參與

真心勁

有錢收，有可以做勢
點解唔做?

一互屌就N份報紙一齊開炮
一定輸

認同,如果捐款既數好多,個民意比網上言論fb Like 數字 更實在!
話晒都係錢

留名

香港有救啦

習總都係仆街，中聯辦就唔可以更仆街？

佢一個月份糧=我兩年年薪

條仆街𨍭晒去未來基金留比大陸哩呀

中聯辦只係習近平個醜人黎咋，總要有人做dirty work

變相公投？

未來基金單野都係唔俾689鳩洗

將來點冇人知，但俾689花錢點會洗係香港人度

做財爺做撚到要幕捐
你好唔撚好意思呀

乜你覺得而家制度下會有一個以香港人利益出發既特首

我記得係無年準
主要受政治因素影響

全錯，一定唔同line

支共從來唔係一派

自己研究下支共近年黨史

Btw習種都唔係好人

依家根本咖哩味屎對屎味咖哩
都唔明樓上班港豬咁興奮做乜撚

今日俾689用，係100%鳩洗，

將來係點你肯定？

你點都推唔出今日鳩洗好過守財既理由

佢用都唔會用係香港人身上，香港同香港人已經開始分開係常識吧

而家習近平玩帝制，黨政軍全部佢既人，同佢唔妥既點會有得留低，除非佢要利用埋個「敵人」做醜人先搞掂佢

總之絞兔死，走狗烹

邊有咁易，江既人係俾人清緊但仲有好多人係度

件事係掉轉，因為689個班知冇左特首個位會好大鑊

所以要用任何手法霸住特首個位

我又冇份投on9

Agger

佢班友無咗個特狗照住分分鐘要坐監

一知post睇到連登仔有幾蠢

比個數出黎幾多市民肯捐錢支持佢姐
真係等我地個幾百開飯咩

捐俾游蕙禎都唔捐俾佢

識玩民意嘅公關會同你地網上打飛機嘅人諗嘅嘢一樣咁單純咩
係呀，全部都係屎呀，噉你係咪想林鄭同葉劉做呀？
定你想選之前就獨立到？
依家人地俾你show民意，點都勝過你冇得投啦
不過香港好多連用9毫9美金買app都唔肯嘅寒酸小學雞 最好就薯片佬派錢，派完再繼續乜都屌，話人港豬
好心啦，依家咩時期呀，政治就係玩依啲㗎啦，潔癖到幾時？

幾個鐘已經千幾人捐
睇黎過五萬不是夢

成日一句冇得投就抹煞所有有機會影響選舉結果既事
你地咪繼續係個mon前面屌屌屌，等俾林病雞姦囉

話比中共睇市民撐佢姐，做緊show ja

我地係無得投架
但選左邊個出黎一定關我地事
所以成日話無得投唔關我事嗰d係on9，佢地咁講既話689都唔關佢地事

就算林病最終都係做
都要設法增加佢當選既成本

仲以為上緊yahoo

屌點解會有連登仔咁低質捐錢俾薯片
若曾俊華當選了, 佢可以話, 曾經有幾十幾百萬市民捐錢比我支持我推23條推831普選.

記住, 薯片係支持推23條支持831.

屌你老味

低鳩能, 以前果啲選特首都唔駛咁籌法啦, 大把商畀土豪資助

一般市民又無份投票, 唔係諗住畀完錢當投咗丫嘛

唔講誠哥，四叔撐689架喎

已經五十萬
當二千人捐都每人二萬五

當日糧油眾籌好似都五十萬，但唔知用咗幾耐

數學天才

大把離地黃絲捐
佢地唔係要真普選，只係想要曾俊華，曾蔭權
政治腐敗還腐敗，唔好搞到我中產生活
反正樓價物價幾貴都唔太影響到我

勁過阿爾克馬爾

若林鄭當選了, 佢可以話, 選委係民選出黎，即係有幾十幾百萬支持我推23條推831普選.

根本冇分別，將來邊個推23條推831，都會話有民意授權
而我地到時都係要一樣反架啦
但唔代表而家呢刻唔可以增加林鄭既競選成本
等佢唔可以大比數贏，削弱佢既認授性

連登仔睇闊d啦

用黎SHOW民意姐
做咩會咁多人以為佢真係冇錢

眾籌 fintech

對於死窮撚廢青黎講，林病定薯片都分別不大
但對中產商家佬黎講，就影響到佢地原有既生活

現制度下，邊個做特首都會推23條推政改，你只可以支持個無咁乞人憎既候選人

但係除左革命又真係無方法可以改變依家個制度，有命既可以等到2046睇下咩環境

林鄭搞唔搞
搞既我捐幾十億

hahaha,我自膠

唔代表我要endorse唔代表我政見的候選人
搞到佢可以大大聲話自己代表民意...推23條代表民意, 推政改代表民意

而家個制度就係唔代表民意, 點解你要主動令佢代表到民意呢?

exact7ly
點解連登仔會咁ON9
真係好失望屌
重要真係有連登仔捐錢

根本佢班躝癱如果係江系就輸撚硬 咪撚咁蠢啦on 9

咁快26萬

捐錢俾佢就代表我要支持晒佢所有政綱啦咩
捐錢有法定效力架咩
如果係咁就唔洗有立法會表決啦
照你既邏輯，薯片當選就打橫行都得架啦
因為佢已經得到大部份香港人endorse佢做政綱上所有野

唔係話你諗法唔啱，不過正如上面有巴打講，依家1200人係現制度下亦係代表人民授權，所以邊個做特首做任何事都有人民授權

邊到有連登仔捐錢
唔好打稻草人喎

無錯

你覺得佢地唔係江系就冇野好講

讀吓書，上網查吓中聯辦under咩人

咁好應該支持831同起錨啦，補選投AY young，政治現實嘛！

你用枝槍迫我揀我就要揀姐，而家都冇人迫你㨂，甚至冇得俾你揀都要狗衝去含撚

以後唔洗選舉，做民調就得喇

那有錢，你老母

咪就係

搞個柒眾籌就代表香港人授權薯片打橫行？
其實你地就同泛民既政治潔癖思維無異
只係因為泛民唔認同小圈子選舉
就連自己有機會係呢個圈子搞串個party既機會都放棄
咁你咪投白票囉，咪選長毛囉
咪由林鄭輕鬆當選囉

根本老習而家要清任何人都唔係問題，佢而家個人權力係中共歷史上第二，只係低過老毛 以為仲有得鬥既人訓多陣先

由頭到尾中共對港都只有8個字：長期打算，充分利用，JT呢d技術官僚好合習近平心意，你話我話，一定係佢做，仲要大勝

只要過半數就夠，幾時輪到你搞串個party/參與 ？

立法會議員：
曾特首，你只係由xxx人投票比你當選，我係拎住幾萬位選民既委屈入黎監督你

曾俊華：
我參選既時候有超過十萬位市民以捐款方式去表達對我既支持，得到既實際支持絕對多過你

已捐

所有黃絲同我即刻去捐, 多少無問題, 有信用咭就捐得, 財爺講明唔係無錢, 佢只係攞民意, 所以$10, $20都無所謂.

如果你想財爺做多D機會做特首, 唔係淋鄭, 快D去捐!!

而家支那想林鄭高票提名兼當選呀
推高曾俊華係咪會界咁林鄭d提名呀？
胡國興同葉劉都推埋入去係咪支那更難操控呀？
一個唔好彩搞到冇人過600係咪好得意呀？
如果胡國興同葉劉都眾籌我唔介意俾幾百玩下

你真係當d建制派選委有自由意志.....

咁高人工，市民又冇票影響唔到所謂特首選舉
點解要捐俾你

點解仲會有連登仔覺得
1) 薯片好過林鄭
2) 捐越多錢俾薯片佢走越容易選到
3) 薯片搞眾籌係真係缺錢
4) 想薯片當選>>>林鄭

屌. 究竟連登仔仲係唔係支持香港獨立/中港分隔
我望唔透
定係薯片做左, 穩穩定定唔好搞鳩中產, 政制係點已經無所謂

屌

你咁樣假設法
即使民族黨做到特首都可以反轉豬肚啦
有乜好討論

btw, 支持John Tsang做特首
想睇佢可以幾仆街

你似乎係真心膠喎

一打唔使找

就係因為佢地冇自由意志
先最容易搞亂佢地
689得689票證明支那係控制唔到所有選委

噉講係冇錯嗰喎
係香港未有普選之前，要表達民意係要用其他方法㗎啦
民建聯夠有民選議員，唔通你可以話民建聯冇民意支持咩？最多話佢蛇齋餅傻賄選，但的確係選民數目方面你咬佢唔入

姓習既吹雞全部跪低啦 除左李+x同田大少外班人有自由意志嫁咩

仲有邊個話中共要俾淋病做，佢擺明陪跑做more evil 果個，等你班柒頭支持佢想要既JT

另類公投？

個問題係我地並唔係有得揀，個制度亦都唔係一個可以長治久安既制度。普通人唔親共既話，根本努力六十年都唔會可以參選到。

選出黎既都只係共匪既棋，你仲去endorse佢，你痴撚線架咩。

如果個制度係有公民提名既真普選，就算候選人都係而家呢4個既話，我都會支持曾俊華，但而家你endorse曾俊華係認同緊個制度。

佢地係唔會因爲香港人民意而亂嫁

上面唔要689，講明起碼要800票up ，有邊個做到 ？得一個姐

損左 $1 比佢做吉儀

done

而家好似冇撚得唔支持任何人咁，either a or you are a's enemy, aka B!

我認為1&2係真, 個人取向係4

唔認為支持香港獨立同4有衝突

講政制, 831係可能冇分別, 但淨係品客唔會好似689咁搞大學, ICAC,用埋波仔, 唔得掂啲撚人做官, 咁已經好大分別

籌你老母

其實應該話
689及其利益集團(包括唔知邊個阿爺)想林鄭贏
而事實林鄭宣布參選之後好多狗跳船，689前臣個個吹簫
明顯佢而家係強勢

其實冇緊要架，如果JT強勢，其實可以撐林鄭
個邏輯係要搞串個party，削弱特首認授性，增加支那操控成本之嘛
冇話一定要撐邊個，正如大家所講，個撚個做都一樣

負皮 計錯數既偽中產學人玩呢味
四舊都係屎 撐唔落手

不了

我連選都冇得選，仲叫我去捐錢？

老實講我又唔覺得市民意向會反映喺嗰千幾票度，
大陸係要你選到嘅，乜柒都唔做都會選到。

咪撚再呃香港人啦！

M你老母
30萬

上次最尾吹到行都係689

689 5年前直到一搥定音前一刻都好似係弱勢，一樣有人叫民主派借提名票俾佢入閘啦懵撚

689利益集團要贏就出689啦，洗乜出2.0，如果有人可以令689唔選，咁淋病憑咩去贏，由689唔選一刻已經分左勝負

都話左捐錢唔代表endorse
唔代表認同小圈子選舉
你地唔好同泛民一樣政治潔癖啦
咩叫現實政治呀？
就係以利益為最大考慮
唔受道德理想原則左右

香港而家呢刻係冇你地所想既民主，冇可能獨立
咁係咪乜都唔洗做？

1蚊無捐

利申喇沙仔

捐錢係more than endorse

上次幾撚多懵撚話要打大老虎，689爲基層，唐唐（時任cs)只係另一個曾蔭權

今次就打西環同另一個689

請問除左薯片仲有邊個可以威脅到林鄭? 你想林鄭做定薯片做? 唔好俾埋D小學雞答案我兩個都唔想! 我都想胡官做, 無可能的事唔好再FF, 唔好咁離地.

其實呢刻習總放任班人吹捧林鄭
可能係引蛇出動
因為689冇得連任，已經證明習總唔支持689路線
不過而家明顯仲有一班人落注去林鄭度
可能想搏林鄭萬一真係贏左，可以延續佢地既利益
香港有好多人唔識中國政府唔出奇

現實政治就係接受831同起錨！

你得唔到應該要有既野唔係去上街爭取，係要退而求其次，仲要次撚次都係你退，對面一步都冇撚退過

"endorse曾俊華"係咪等於"認同緊個制度"

睇你點睇, 我會覺得, "語義/邏輯"上係冇關係,

但現實政冶上係有一些壞影響, 至少對制度不公的關注少左

但即使係咁, 都會寧願有些""認同制度"下想品客win, 因為林鄭做特首引起既問題大得多

所以???

上次睇錯, 所以等於自己一定燈, 所以要揀個最差既??

乜有689路線嫁咩，831乜黎，一國兩制白皮書咩黎，習近平係港澳領導小組組長，冇佢up頭d野會出到爐，只係因時制宜炸

831:原地踏步 >>> 袋住先, 所以地踏步

特首: 品客 >>> 林鄭, 所以想品客 win

有問題???

咩都唔做, 等林鄭win, 就叫做"冇撚退過", 好威威?

所以我由2015年2月開始講，你大可以唔撚揀，射落海，而唔係揀一個唔合你心意既人，更何況而家根本唔到你揀，只係姓習既一人一票

如果佢咁重民意，香港有左universal suffrage 啦

咁我問你
提名一個特首候選人算唔算endorse？
如果算，泛民300係咪應該提名長毛/唔提名任何人？

1. 我既心意就係唔想林鄭win, 所以捐錢俾品客搞掂佢, 有咩問題

2. 不認為姓習既會唔考慮民情, 唔係話因為佢好人, 係因為不合符佢既利益

上次都係原來俾唐但俾689偷到雞上左位

講政治現實嘛！831同起錨都係政治現實黎喎

JT可能會好過CL，但點解咩都唔做JT會輸而淋病會贏？定係你住中南海姓習有能力影響結果？定係你自以爲有能力實際上俾人玩緊但係心甘情願得黎不自覺呀

制度不公唔會少左關注既
你睇泛民嗌撚左結束一黨專政咁多年都仲嗌緊就知
長期會有呢把聲音，唔洗擔心
重點係當你呢刻唔可以破壞呢個制度，
而係呢個不公既制度入面，你可以做到乜野

變相搞公投....

個制度係要過600票先可以當選，而好明顯泛民果300票係唔會達致做皇既效果，因為有自由意志既非泛民選委唔會超過300個，維尼一吹雞，全部就會自動歸邊，唔好再當呢個係真選舉，去到呢一刻好明顯成班都唔知上面想點玩。見個風向似林鄭就落左訂先。

民建聯/工聯會搵左人幫林鄭競選，李慧鯨/黃國健就出黎放風話未有共識。

鄉事派一邊話好大機會綑綁提名、另一邊出黎話可以分幾紮咁綁。

你同我講呢班做有自由意志？呢個係真選舉？唔好玩啦

唔好無野搵野做就覺得發揮左自己既影響力啦

政治現實係, 原地踏步 >> 831, 所以揀原地踏步

做就令品客機會增加, 已講認為民情對結果有影響

如果民情冇影響, 林鄭亦唔會搞咁多野

大部份主流媒體都係共產黨操控，要控制民情其實唔難。

上屆唐唐就係咁樣死左，12年既教訓，大家忘記左？

有無諗住查下畀吉儀人即係點解

1）你唔想佢贏，但你捐唔捐錢根本影響唔到，定係佢等你錢開飯？
2）如果捐錢係代表民意支持，咁姓習既又唔理民意民情，咁你捐黎做乜撚？淨係呢度都自相矛盾啦，定係以為自己做左野等自己好過d就夠

點解仲有人以為689係偷雞上黎，一個領導人如果咁容易俾人左右既話佢根本上唔到呢個位仲大搞中央集權 你都識講，只係利益，唔同時間要既利益唔同

個問題係
1. 薯片係建制, 薯片係建制, 薯片係建制, 薯片係中共的人
2. 薯片係用呢個制度選出黎的特首候選人. 你而家去ENDORSE佢, 係ENDORSE緊個制度, 同831政改下的普選係無分別

要控制民情其實唔難??林鄭柒到點有板你睇, 控制主流媒體又點

一柒民調即跌

12年既教訓係, 如果想林鄭收皮, 要定期開post屌鳩林鄭

Exact7ly

我應該會像徵式捐款以示支持

1. 薯片係中共信任巴人, 但薯片"唔會好似689咁搞大學, ICAC,用埋波仔, 唔得掂啲撚人做官, 咁已經好大分別"

2. 已講個人取向係寧願所謂"ENDORSE緊個制度"都要林鄭收皮

同831一樣, 兩害取其輕

你頭先先講完姓習唔撚會理民情同民意，而家又話有影響力，你老母可唔可以唔好搬龍門呀

以 bookmark 條 link 遲下睇詳情

689我肯撚定係偷雞上黎, 唔係咩都得, 完

唔好人講你又講執人口水尾，你諗下究竟計少咗點對香港唔好先？

紅字source??

老董落台？政治任務失敗既結果，但係佢之前係習近平身邊喎
689有落到台咩，做足5年呀

大家可以諗下薯片同淋病/葉劉做特首香港會有咩變化:

薯片做, 大家覺得"赢左一仗", PR做得好好, 個人有魅力, 就算落實咩政策香港人都會支持. 大家繼續溫水煮蛙, 安居樂業, 可以係比較少的阻力下落實23條, 重啟831政改.

淋病/葉劉做, 大家覺得仆街了, 落實咩政策都屌, 推23條屌, 重啟政改屌, 多點上街, 多點民意覺醒, 多點社會運動, 快點革命.

所以, 你唔好再講薯片做好過淋病做. 薯片只會係第二個曾蔭權. 大家搵水煮煮蛙, 煮煮下就2017.

同埋, 捐錢係more than endorse. 雖然無法律效力, 但薯片一樣可以用此做"民意基礎"去落實佢GE競選承諾 (重啟831基礎的政改, 推23條等等).

簡單黎講, 特首係中共的傀儡. 中共係我地的敵人. 點解你會想敵人有一個聰聰明明, 可以穩定民心的傀儡?

1日應該籌到一百萬

咁佢咁撚考慮民情民意又唔撚俾香港普選，又唔收831同一國兩制白皮書

唔好玩啦 呢幾年689搞咁多嘢都未識醒 你覺得香港人仲有得救？

但我投票令到非建制多過2/3係可以阻到政改通過, 可以投到議員入去做議會抗爭.
係架, 係endorse左個制度架, 葉劉可以大大聲講佢有幾多選票支持架
但係兩害取其輕.

但你endorse薯片得到d咩? 令香港人繼續搵水煮蛙多4年溫到2017?

on9
689咪係唔溫水煮蛙囉，結果有幾覺醒？仲俾佢搞到赤化加速

689上場至少有雨傘, 有魚蛋, 係進步黎
巴打意思係lesser of two evils做啦, 還掂無得救, 安樂死好過要反抗咁累?

以"仆街特首, 政冶理念爭拗黎發動焦土", 對上幾年已證明冇用

雨革後689變本加厲但社運係一直退步緊

的確
泛民300即使落晒注去同一個人都唔足以令果個人當選
但如果呢300票，一票不投林鄭
1200-300=900
呢900票建制，其實好多都未表態
如果四人入閘，你估林鄭會仲可以輕易高票當選咩？
就算唔想承認都好，葉劉其實好多fans
起碼都界到百幾兩百掛
JT更加有商界支持，界2,3百
900-200-300=400

冇人600

長期打算，充分利用下，香港對共產黨只有利益，佢對唔同時勢要求既野都唔同，中國經濟下滑，自貿區又搞唔起，佢要香港呢個窗口，689俾唔到佢呢個moment 要既利益

多麼希望呢個POST話捐左錢的係假膠

會考慮民情 =/=只考慮民情

毛澤東都曾經效忠中華民國

講左乜 自己參透下

葉劉冇中聯辦幫拖，有冇150都成問題啦

商界係有2，3百票，但有超過一半都係睇共產黨頭，要靠共匪照住，唔好呃自己啦

面對現實，fb 大把真心

講真，我寧願捐比胡官

唔好on9啦 就算比你普選咪一樣有篩選 同而家有咩分別 你估一時三刻香港獨立到咩 而家你唔揀 將來唔等於有得比你揀

胡官真心係最高質

原因？有冇證據？

以前叫你派錢又唔派
而家仲要問返我拎

本身如果佢格硬dq，係可以發起一輪激烈抗爭。只係梁游處理得太差，輸左輿論民意。
同埋我投票選個人入去，可以攞資源，可以拉布阻止不義法案，甚至可以沖擊。
呢啲野你投曾俊華會攞到咩？

你唔好成日以為支那可以統一意志啦
香港報紙有大公文匯，都仲有份成報未俾人殺啦
阿爺有好多個
加上JT無論點睇都係建制，支共有咩原因要當佢敵人呢
有冇證據支共絕對唔信任JT呢？
葉劉更加建制到唔建制
冇咁易吹雞既

發夢夢見
你當冇

冇公民提名既永遠唔算得上普選

有bug? 你向果1200人拉票姐
籌乜春
分幾次約出來見咪得囉

正解. 我投個時無諗過梁游會咁柒, 不要再說了

而家建制選委傾向支持林鄭
薯片唯一優勢係所謂民意

唔係為錢，係集人氣同上面講數姐，二三百萬曾俊華冇咩？

大陸會唔會比一個唔聽大陸話嘅人做特首 放任香港呀 根本無可能

佢眾籌係想人知佢有幾多人支持
突出民意
既然唔可以一人一票
呢個方法我覺得唔錯

咪係 依加根本就係共產黨做到好似好撚有競爭咁 班媒體又陪佢地渲染 又民調乜乜柒柒 令班港豬以為自己有分參與 可以改變到咁

你要講現實政治，現實政治就係講利益，利益就係共產黨點利用香港呃人，而共產黨考慮既民情唔係你同我既民情，係有錢佬既民情，咁先方便佢形成一個擁有絕對金錢同權利既權利核心（呢個moment 仲要睇下你，到中資取代港資就 ）

「任何人對共產黨領導人有任何幻想都係痴心妄想」呢句係由一個研究中國多年學者所講，講完

非法集資 有冇犯法

講現實政治，現實政治就係講利益

品客做比林鄭更附合香港人利益

李胃鯨子同鄉議局都縮啦，唔係民意，係姓習既未開聲

麥齊光佢都搵返返黎撐場，你肯定你上述事件係唔會發生？

你無法否定姓習既等睇民意先落order

講多次, 如果民意0影響, 林鄭完全唔需要做咁多野

但唔代表要endorse 佢，佢先有得做，而係根本佢本身就有得做，只係做緊戲，你就貼埋錢去做老臨

佢做比林鄭更附合香港人利益

所以我endorse 佢, 增加佢當選既機會

已講認為民意係relevant

林鄭做乜野？出黎柒同俾人扣分呀 戲黎炸睇得咁上心

重點 做一場大龍鳳 呃鳩香港人

想得太遠

不認為係專心柒

到時肖建華爆大獲
大把人轉軚保命la

加上習帝未表態過支持淋病

民意係有影響維尼決定，我都認同。

唔代表曾俊華做比林鄭做長遠會對香港更有益。

證據

我dum 左證據證明係irrelevant 不過你繼續慢慢打飛機以為自己好撚重要啦下

拎幾十億起故宮做大龍鳳林鄭如果真係做咗 大把野可以繼續繞過立法會通過繼續唔表態啦

講多次,

1. 如果民意0影響, 林鄭完全唔需要做咁多野

2. 689當年係夾埋中X率爆唐大鑊, 攞足民意做成既定事實上位

係Fb 見到大把on9仔捐錢

當年我肯撚定個個以為唐唐做硬
但結果呢？
689當選俾我地既教訓，唔係從此拒絕去支持/endorse件何人，
咁樣只係為左自己心裡好過d，防止被人binc
香港人應該要學識點樣玩，玩得聰明d
同埋唔好放感情理想呢d爛臭既野落去呢個小圈子選舉度

今時今日網絡仲要多左咁多野玩
點解唔玩呀？

擺明想貼地，擺脫上流身分

有雞先定有蛋先。

我認同巴打話成場係一場戲，亦都認同另一位話民意係有影響力。

但我既睇法係而家呢個民意，已經係中共有心做出黎，吹林鄭風吹到咁恆，一定預左香港人會反感，但一早已經屬意JT。而唔係維尼睇最後民意去決定比邊個做。

曾乞衣

證據，你到而家都冇證據，同埋你既相信/認為會唔會太多巧合

我係中共套戲要好睇一定要有忠同奸，由於冇忠角就要大大大奸角，呢個咪係林鄭

我重申由689唔去選就已經肯定係JT，而家果d只係戲黎

上面追多次post, 講過好多次

睇小啲火鳳, 睇多啲黨史

當年大把人支持689 蘋果當年日日形容狼豬對決 當年大把人覺得唐唐做唔到野 689夠狠先做到野 最後咪而家咁

689做足5年係因為國内謽經濟環境唔同左
老董腳痛之後習近平身邊跟出跟入
23條同國敎斬件上左市啦懵撚

放心喎各位，佢籌唔籌錢，你捐唔捐錢，佢都係贏。有人話捐少少錢代表你係佢債主，佢唔可以咁明目張膽走數。第一，捐錢還捐錢，同佢會唔會因為咁向你承諾做任何野係冇關係。第二，特首既權力來源係中央，並唔係我地，哪怕佔領既時候咁多人出黎，上哂國際新聞，個政府有退讓過咩？一步都冇。第三，其實薯片承諾會做咩好似都未講到，唔好講會取消tsa嗰d，呢d on9政策係連有腦既建制派都覺得有問題。

我支持推孽瘤同猢國x入去睇佢地4個狗咬狗，睇戲，但唔代表我要支持任何一個

我認同，但咁既情況下民意又有乜影響力？佢本身已經決定左

今日應該籌到過百萬，選舉開支上限係1,570萬，最後佢可能自己一毫子都唔使出

人數更重要

更改，應該係民意係佢呢場戲既戲軌，佢呢場戲要做得好就要操控到JT民望高。

有影響既意思係，如果突然有單野爆大獲野（舉例，JT強姦過細路女（純粹舉例，絕對唔係事實））。咁佢呢場戲就好難做落去

根本而家既民意係假，事先決定係JT先用民意推JT上位，民意只係工具

不如你又諗下如果唔出淋病的話，泛民出個余若微當真咁同佢玩JT會唔會咁高民望

啱啱聽到話 人數巳經 3,7xx 錢碼 96萬幾

我重未捐

咁嘅思維唔怪得你搵得禁少

何謂真民意, 何謂假?? 有一大堆人真金白銀支持一個人做特首, 都叫"假"民意?

共狗收四左一大堆黃絲, 叫佢地捐錢??

到時佢唔會咁高民望, 但不等於佢現在既民望係"假"

除左成報日日屌林鄭, 操控係邊

有冇人真係信成報所以投品客

咁多年中共幾時有心幫品客做民望

佢高民望只係因為相對林鄭仲似個正常人

點樣印證民意？
Trump 夠少人 少傳媒公開支持
但一玩不記名投票 照贏

我真係諗唔明林鄭點會突然間做咁多柒事，佢做官咁多年，不問立場黎講，佢真係一個辦事能力好高既人，你真係信佢會突然間一參選蠢撚左咁多

仲有，大家都知中聯辦推邊個，香港人就反邊一個架啦。

行政能力=/=公關能力

佢既政冶水平一向咁上下

同埋佢既公關似係689既人教路

送故宮比中共同官若無求膽自大 未宣佈參選已經發生 點睇品客未宣佈參選 對向佢掉雞蛋嘅人都好留情 點睇

天下鳥鴉一樣黑

香港有邊個傳媒老共冇話事權？電視有大台，網上面都有乜尻華夏正道，01，端，毒果就紅鴿既，5年前有份谷高CY，其他唔洗講

民意可以造出黎，只要製造一個更大既敵人，就會同次要敵人合作

只講公關, 用麥齊光+眾籌打林鄭既做勢大會, 佢嗰公關堅勁

鬍鬚手腕比想像高明

林鄭月娥今日下午舉行造勢大會，場面星光熠熠，大把名人助陣，但恐怕話題度會不及曾俊華早上推出的麥齊光短片。鬍鬚這一招真的很高，不要看他木木獨獨，講話口疾疾，原來他的手腕比我想像中高明。

眾所周知麥齊光是林鄭愛將，當年林鄭獲梁振英邀請做政務司後，是她推薦麥齊光做發展局長，即使後來因租津醜聞下台，仍然發言說相信他，可說是最正宗的「奶粉」一名，不同那些在梁振英冇得連任後才跳槽的人。但他現在說支持曾俊華喎，而且是在曾的選情處於劣勢時這樣講喎，更值得大家細味。

我想到兩件事。第一是怎麼公務員都支持曾？看看林鄭班底，幾乎都是傳統左派或親中商人，怎麼看都是在中聯辦指示下「投贏果個」的跟紅頂白之輩，相反曾俊華班底都是前下屬或學生，單是跟身邊人的人際關係這一層上，高下立見。第二，麥齊光說曾俊華是唯一幫他寫求情信的在職高官，即是林鄭冇寫啦。吓，原來當日話支持麥齊光只是口頭上支持？

筆者以前就想過，如果要爭取建制派選委在投暗票階段投他，鬍鬚一定要起碼找到一兩個梁粉支持。這樣除了可以出其不意，打擊林營士氣和製造話題，還可以向建制派選委們發出一個訊息：我用人是真的不分派系和陣營，只有香港營，你們擬於中聯辦威逼利誘提名林鄭都好，投暗票時記得投返我，我做到特首後都不會報復。

但這樣做很高難度，因為梁粉大都是低劣無能和乞市民憎之輩，找梁粉幫手，在選委中可能加分，但在普羅大眾中絕對會減分。所以找麥齊光是高招。他雖然因醜聞下台，但案件最終獲判無罪，而且基本上已被市民淡忘，找他出來不會在市民中扣幾多分。何況他不是梁粉，是奶粉，更能直接動搖林營士氣。林營也不方便攻擊麥齊光，畢竟他給出的撐曾的理由言之成理，重提租津事件插他又會在公務員中引起反效果。

我不太認同有些人講，曾俊華當日是計了這麼多步才幫麥寫信，因為不確定性太多。首先他要一早已經決定選特首。如果麥齊光最終不是脫罪，幫他寫信可能是減分。就算沒事，這樣做也不代表麥齊光就會支持他選特首。而如果對手不是林鄭，麥齊光的支持也不會這麼有效果。所以我個人認為曾俊華當日是在沒計算下幫麥齊光寫信的。加上他選擇現在放出這條短片出來，更加顯示他在不同方面的手腕其實都相當高明。

突然做咁多柒事?
你岩岩放監啊?

香港01，端傳媒，立場新聞呢啲紅底文妓集中營、口水佬打飛機場地都有咁多人信服，同毒果呢啲日日洗腦，都係無人理

唔獨立成科都做到佢要做既野，而家連幼稚園都要升國旗唱國歌，黎緊中學仲要教基本法，國教上撚左市
23條要入有不誠實使用電腦，有任何行動除左其他刑事條例仲有條叛逆罪，而家梁天琦咪一樣被剝奪政治權利終身

兩睇啦，都有風險

認為越多人捐錢比佢就會當選既人會唔會太天真？

都唔知佢係到講緊咩
現實又唔係小說，邊撚到可以咁樣分

Ready

咁死返去睇熱血時報啦

捐咗錢去 曾俊華競選辦公室 以示支持佢, 唔想林鄭做

1日過1百萬了
屌打部分連登cc台憤青

推上去

黃絲豬

未來品客:各位，雖然籌左過千萬，但只係目標五分之一，大家唔好斤斤計較，無人工都要珍惜我做特首

斬件上市=/=全隻上 香港言論自由等等不斷縮緊係事，國安可以帶人上支那都係事實，而家係有把刀係頭頂，全隻上就斬埋落黎，就係咁

佢自己都話夠錢，捐錢係心意

佢拎來做民意比大陸睇姐，你以為佢真係無錢？

錢唁係重點，捐款人數才是重點

我自己出身中產階級 冇可否認曾蔭權路線 最適合

但問題係冇選擇，要局撐薯片

淋病同薯片，邊個做，對共匪根本冇分別 (假設共匪搵淋病做黑臉，薯片就白臉呃民意拎支持)。

但對香港人就好大分別 ( 要忍受閪環班冚家剷 + 狼粉作惡)，我就寧願含撚撐品客

有時明知係局，冇辦法情況下，都要入局，鬼叫形勢比人弱咩

我估佢想講依家用不誠實電腦黎亂告人，但其實條法例本身就唔同
好多時用呢條係玩野搞鳩人，如果真係替代到陳浩天死撚左好耐

898

戇鳩

選舉經費會自己出既咩?
美國選舉經費好似都係募捐

捐錢俾佢做場龍鳳, 傻的嗎?

港豬真係好易呃
中共二號都衝住去捐

就快200萬

已過

痴撚線

假民意授權

屌二百萬，香港地港豬真係多到好撚恐怖

成8千人損錢
而唔揀discredit佢地兩個

。

政治現實就係利益行先，我睇唔到曾俊華上對港人有咩大利益，純粹公關手斷做好d，食既野都係一樣

相反之前講獨先驅折墮到bitcoin😂